%
%--- Este documento estrutura o projeto do ALUNO-1
%

%\input{/home/elias/work/defs/defs}
\documentclass[12pt,brazil,english]{abnt}
%\documentclass[12pt,brazil]{abnt}
\usepackage{babel,graphicx,verbatim,abnt-alf,enumerate,lineno}
\usepackage{pstricks,pst-node}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
%\usepackage{apalike}
\usepackage{setspace}
\usepackage{float}
%\usepackage{subfig}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{multirow}
\usepackage{color}

\usepackage[brazil]{varioref}

%\usepackage{pdflatex}
%\usepackage[pdftex]{graphicx}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{psfrag}
\usepackage{graphicx}

%\usepackage[a4paper,top=30mm,bottom=30mm,left=30mm,right=25mm]{geometry}
%\geometry{headheight=7mm,headsep=3mm,footskip=7mm}
%\setlength{\parskip}{2ex plus0.5ex minus0.5ex}
% Espaçamento 1.5, requerido pelo PPGEE. O valor de \baselinestretch
% foi extraido do ``LaTeX Companion'', pp. 52-53.
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.21}

\usepackage{epic,eepic}
\usepackage{amssymb,calc,url,indentfirst,enumerate,theorem,moreverb}
\usepackage{alltt,fancyhdr,subfig,tabularx}

\begin{document}
%\pagewiselinenumbers %--- Set line numbering 

\pagestyle{empty}

%\begin{abstract}
%
% O resumo deve conceituar o projeto com seus objetivos e justificativas
% ou evidências de interesse.
%
%\input{abstract-pt}
%\end{abstract}

\DeclareGraphicsRule{.eps.gz}{eps}{.eps.bb}{`gunzip -c #1}
\graphicspath{{figuras/}}

\autor{Lucas de Paula Veronese}


\titulo{Autonomous Cars Localization in GPS-Denied Urban Environments using Road and Satellite Maps}


\orientador{Prof. Dr. Alberto Ferreira De Souza}


%\coorientador{<Nome do Co-orientador (caso exista)>}


\comentario{Tese apresentada ao Programa de Pós-Graduação em Informática do Centro Tecnológico da Universidade Federal do Espírito Santo, como requisito parcial para obtenção do Grau de Doutor em Ciência da Computação.}


\instituicao{Departamento de Informática \par Centro Tecnológico\par Universidade
Federal do Espírito Santo}


\local{Vitória - ES, Brasil}


\data{}

\capa

\folhaderosto

\begin{folhadeaprovacao}
%Tese apresentada ao Programa de Pós-Graduação sob o título \textit{``\ABNTtitulodata''},
%defendida por \ABNTautordata~e aprovada em \ABNTdatadata, em Vitória,
%Estado do Espírito Santo, pela banca examinadora constituída pelos
%professores: 
\setlength{\ABNTsignthickness}{0.4pt}

\assinatura{Prof. Dr. Alberto Ferreira De Souza\\ Orientador} \assinatura{Prof. Dr. Edilson de Aguiar \\ Co-orientador} \assinatura{Prof. Dr. Thiago Oliveira dos Santos\\ Universidade Federal do Espírito Santo} \assinatura{Prof. Dr. Claudine Badue\\ Universidade Federal do Espírito Santo} \assinatura{Prof. Dr. Fernando A. Auat Cheein\\ Universidad Técnica Federico Santa María}  \assinatura{Prof. Dr. José Guivant\\ University of New South Wales}
\end{folhadeaprovacao}
%\begin{resumo}
%Escreva aqui o texto do seu resumo.
%\end{resumo}

\chapter*{Resumo}

resumo

\begin{abstract}
Write here the English version of your {}``Resumo''.
\end{abstract}


\chapter*{Dedicatory}

Dedico este trabalho a ...


\chapter*{Acknowledgment}

Agradeço a ...



\tableofcontents{}\listoffigures

\listoftables


\input{introduction}

\input{relatedwork}

\input{chapter1}

%\input{chapter2}

%\input{chapter3}

\input{chapter4}

\input{methodology}

\input{results}

\chapter{Conclusion e Future Works\label{cap:conclusao}}

% \vfill{}
% \begin{flushright}{}``\emph{Nada se cria, nada se perde, tudo se
% transforma.}''\\
% {\small Lavousier}\end{flushright}{\small \par}
% \vfill{}

% Neste capítulo é apresentado as conclusões e alguns trabalhos futuros
% ...
\newpage


\section{Conclusion}

{\bf Alguns itens interessantes para a conclusão de um projeto de graduação}


\section{Future Works}

\appendix


%\input{mapping}


\bibliographystyle{abnt-alf}
\bibliography{dissertacao}




\end{document}

\end{document}
